八年升四級，郭蔭庶： 同事過往慣了太快升職

...
至於讓長俸警員延長退休年齡的措施引發年輕警員不滿，郭直言：「最多係遲咗5年升級。」又指同事過往慣了太快升職

....

大蛇：呢個係我的收成期 年輕汪汪唔該收收皮